(放飛) 張敬軒 18號 kkbox場

臨時俾朋友放飛機
有冇人一齊睇
原價放 18號 kkbox 480 一張
連登巴絲優先

19號一張加錢換18號兩張得唔得?

tg: lse123

17 號2張連位480 想換18 19

sorry

趕不及了

有興趣 仲有冇？

咩位

求18/19號飛 一張/兩張

誠意求18/19 2連或單丁

我想要呀 仲有冇

同求 19號 2連

求19號480or780兩連
Tg: hotbar69

求尾場任何